[Diablo2] 美東天梯

仲有冇人玩緊 冇見過香港人玩 但外國仲好hit下